點解綠的可以入順利邨？

y 反而將軍澳站cant

政府規定 算唔算答到你？

未 有 西 沙 路 前 , 在 西 貢 區 ( 包 括 西 貢 , 清 水 灣 , 坑 口 墟 ) 的 綠 的 是 沒 可
能 去 到 新 界 其 他 地 區 的 , 如 果 要 由 西 貢 坐 綠 的 到 新 界 其 他 地 區 , 先 要
由 西 貢 坐 綠 的 到 觀 塘 順 利 邨 , 再 轉 紅 的 到 目 的 地 .

綠 的 能 夠 到 達 觀 塘 順 利 邨 , 原 因 也 是 因 未 有 西 沙 路 前 , 西 貢 區 去 新 界
一 定 要 經 過 九 龍 區 , 而 綠 的 不 能 駛 經 九 龍 區 到 新 界 其 他 地 區

可能係以前俾住西貢清水灣，搭綠的啲人喺嗰到轉紅的
而喺將軍澳就開放坑口站俾綠的用（而最接近綠的服務範圍為準），將軍澳站冇坑口咁近，所以唔會諗

利申：鳩估

勁

咁點解成個TKO都係西貢區但唔比綠的做？

5g

上次係旺角見到有架綠的, 其實係唔係冇載客都唔比入

落咪表就唔比，可以載客

寫住暫停載客應該唔得？

冚旗最多載一個
原意係比綠的出市區車房整車